[推到完場] 曼聯 vs 史雲斯2

隊長又破紀錄!!!

講得好!!

出mata ok？

留名

換兩個新仔落黎算啦

出mk都唔出佢

後備料

2場正選入2球 擅抖吧

70換肥西啦 夠皮啦條友

贏緊既話就咪啦

朗隊作用真係得返射十二碼 屌球証同做吉祥物

下半場九成換多件後防出黎泊大巴
希望有新仔睇下啦

朗隊下半季入波勁過上半季

252

朗一招

吉祥物

呢場由佢啦 贏到就贏 贏唔到就算 等其他人抖下

D分邊都重ok既

朗隊！

win梗應該唔會出mata 下?
驚佢傷, 佢又無乜防守力(魔狗心中)

對般尼有波入架, 兩場正選兩球仲想點

精神支柱

講馬達, 反西已經縮返落老母個西度

12碼你估易射呀？之前廢老都射失

仲有季初三連勝, 朗隊2助攻1入球

華西 肥西 羊西

未掂到乜經雙腳跳起攤開雙手
連普爾都話如果佢做球證，又有 video ref 幫手嘅話，會俾黃牌

以後有12碼就換佢入黎 入完換返出去囉咁？

用有限既時間燃燒生命, 根本應該要珍惜

痴撚線，買撚咗主主，rashford好波

馬仔兇人

老馬有火

馬仔成個黑社會咁

繼續求so past number

今日月巴真係好勁

馬仔

比馬仔震攝到

馬仔兇鳩人

死賭仔躝番去賭波 post 鳩噏啦

馬仔好兇

咁都唔洗比牌？

馬仔想殺人

馬仔魔性

都幾似

殺氣

法國黑手黨

條講波佬up乜鳩

個鐘慢左 ？

朗隊行埋嚟：good take 收貨

屌

朗

屌馬仔

咁都唔入
哂左hehe球波

朗隊又有機會

屌
咁都唔入

左邊羊空撚過胸圍廠呀隊長

冇左阿妹都可以中柱check

沖田總司

肥仔呀
lin

屌差d兩球!!!!!!!!!!!

肥西

屌空哂任抽都唔入

馬仔阻撚住我隊

屌你m9

馬仔擋住左

朗隊

阻住朗隊梅開二度

俾自己友擋住

睇錯 hehe

隊長果球傳得勁靚wo, ozil咁

點解啲人屌朗隊

朗尼勁射

盲波都傳唔到

咁都唔入

中堅馬

傳球數字？

盲反

中堅馬已變做敵人

今日d acestream lag到

bilnd

福仔

放棄英文台啦

睇緊 240p flash link

hehe

差小小

TSN唔LAG,不過冇咁清

個個玩雙腳產係咪傻架

買施格臣啦

馬斯亞今場

av27 ok順

d2152db5ded7b901df1da079320edd4d1b6c90ce
俄佬順好多

福真係好快

係咪半場比魔佬屌完黎

廢lin有咩用

AM災難級

頂住啦

如果係C 朗咁樣比自己友block應該屌到開花

曼聯啲即場好似成日都推好慢咁

係少人定悶到冇嘢好討論

咁都叫慢

lin

次次最少開到2個wo

自由人

半場1個post有多都叫慢

場波悶到咁 有咩討論價值

嘔晒血 覆唔到post

頂到完場

朗隊 睇球隊整體嘛

聽得好辛苦

第二個post啦喎

高登10頁都唔知有無

獌狗班戰術大師不嬲唔睇波 然後上狗竇鳩噏 指點江山架啦

大撚獲

仆街

太早開波

B仔

屌唔好傷

叻啦叻啦

即討同狗竇既兩班人黎

岩岩條女吹食飯 sor
依家討論返

玩撚完

唔好傷呀

好浪漫

=,=

唔講都唔記得高登

今日七點仲以為會好多人
有幾場見得兩個post 左右

賴野

拜利咁搞亂黎

摩狗比b仔休息啦屌你老母廢物

blind中堅is coming

....

屌 b仔都傷埋真係玩撚完

Bailey

唔好傷

B仔!

fuck now it's bailly

唔係又傷多件呀？

咁樣從後雙飛 整傷埋自己係咩玩法

屌 唔好呀

唔好呀，傷埋就無啦

講真
無事都要比佢休息啦

今季玩完

又傷

冇再睇過
以前三四個post印象中

屌真係要Daddy落去頂

摩佬落場踢啦

每場傷一件

中堅睇個勢大米xblind

正選

又做乜鳩呀 唔好傷口竹

blind lead 住後防線

Bailey都傷埋..

B仔攰到咁 邊有可能唔慘

訓醒未？

所有中堅傷哂

魔佬 ： 我要落場了

now條柒頭旁述成個李榮基二世咁好撚煩膠

唔出新仔都唔得啦

Agger 早兩日先踢完 場場都踢足 邊個都死啦

廿一世紀啦喎

真係on9

準備睇中堅盲

2件啦

唔係傷埋黑B呀

換中場 佢調落去打唔得架咩 天才

熟我曼先知邊個打邊個

點解唔試杜安沙比？

中堅左好多場架喇

真係摩佬自己落去啦

比摩佬落場踢啦

jones smalling出到未

上年條防線sexy啲定今年

我淨係即場討論

Daddy 平時第三季傷晒人
今年第一季已經目標達成

D人傷鳩晒

拜仔

c16打中堅

好似熱緊身, 唔知有無睇錯

終於明點解

乜撚野事

下半場踢得好咗
係唔係我錯覺

依家咪打緊中堅

摩佬係咪著7號波衫

隊長

落地獄啦 朗尼

下場終於可以睇 daddy 拍 TUANZEBE

再係咁歐霸都冇人打

佢太醒
溝通唔到

傷晒d人真係摩狗累屌你老母

今次2件中堅唔關佢事啦

馬仔有火

轉左4 3 1 2好似好左 進攻順左

Bailey唔掂啦..

肥西退休算啦

lin呢下推進幾好

好似10幾號出得

摩狗 我屌你老母

玩完

仆街了

屌你 唔撚可以換個中場落來blind落去打中堅咩

屌 b真傷

乜撚野呀傻閪

屌你老母 收起b仔啦

摩3先有既野今季齊哂

ddg又要開工

塗d黑鬼油扮b仔啦

宗師同屎波寧都唔係成日出, 咪又係傷

冇bailey歐霸收埋皮都似

完

Gg

咁都唔用新仔...

唔識傳

真係要用大米拍盲

出事啦

用大米 都唔試新仔 唉
今季d人真係比佢用傷晒

冇撚埋bailly

真係大米安xblind
估撚到你啦摩連奴

大米安拍盲佬中堅

呢下追都唔追埋真係好傷

屌你老母
佢今日一出場已經係打緊中堅啦
你做乜撚野

話你戇鳩真係怕你嬲

真係無中堅啦

B仔傷出

中堅盲+中堅米？

搞乜係咁傷中堅

脆撚到

唔夠人開波

曼聯好波

星期四點算好

一早要放棄啦
繼續博兩線啦
等睇傷埋福，卡，hehe,華西

翼變閘，閘變中堅

無中堅

點搞呀jose
俾幾多錢你買人都無用啦

希望輕傷 下場出到

Smalling Jones 傷完末呀

大米

2件換3分

試下大米打中堅都好呀 多個選擇

以前曼連都試過堅尼+加利囝

smalling真係on9
國家隊剷傷自己有友 之後自己傷

訓醒未?

老豆堅on9

自己申請離場

對雞湯應該都0威脅既,之後對切爾達就仆街了..

買番啲injury free既番黎啦全部injury prone

仆街了今次 4個中堅傷哂

On9
唔到傷到踢唔到都唔換

平時又唔用下新仔試踢

傷到歐霸出唔到你真係on撚9

等睇垃圾摩狗話b仔少爺兵小小野都唔頂住佢
屌你老母撚摩狗

大米意粉都有踢下中堅

贏緊一粒 邊夠膽換新仔呀大佬

哥狗落咗降頭啊屌

拜利 宗師 屎波 落河

其實呢度D人有無睇場波架

就來卡膠打中堅了

比路蘭迪頂死

撚你囉智障

痴線
有冇咁齊腳

寧願些卡 打中堅
對比起大米

屌你老母收撚皮啦

抵屌

一場又無2件，玩完

咁都唔出中堅新仔

四閘齊飛

要用新仔啦摩佬

迷摩又會話：換新仔比人入波又屌

話左你唔一早用青年軍 到歐霸都會迫住你用

4個後防都唔係最佳位置

一場傷兩件 到季尾要出大半預備組

識唔識睇波架你？ 未見過有人7撚過你

無撚哂D後防, 連大巴都無得泊

笑撚左
人就你踢 傷就傷自己

其實大米係意假同國家隊都有打中堅既

ddg打中堅
清新打龍啦

成日話用新仔 一出新仔咪又係比你地屌
根本就搵嘢嚟鬧

有冇網上LINK

老豆要負責la
神仙都死la 連續踢咁多場

摩狗好少六十分鐘換兩件架

開心啦

摩連奴係咪話佢都有加操準備自己踢中堅

有
不過架巴士本身穿曬

馬仔差d呀

懷念奧沙

場場打足 鐵打都死啦清

Ddg踢前鋒喎

柒就潛啦

賽前都講左遲早傷埋B仔
玩完

都正常, 嬴得一球出新仔拍盲佬 = 自殺
要出就平時出

究竟要點用先可以傷晒4個中堅

遲啲應該成隊都識打中堅

cls 一場波傷兩件後衛

馬first touch 好

堅尼打右閘, 加利仔打中堅 我都睇過

佢兩個打中堅我未見過喎 , 幾時 ?

Jones smalling打足？

四條胎都冇氣

4月場場都有人傷咁制
檢討下啦摩佬

新特蘭

有妄想症？

On9無人俾佢輪換呀

過得靚, 出得柒

諗起中堅fletcher+carrick
右閘park

但大米拍盲想點
對面洛蘭迪喎

隊長就入波

大米+盲

傻既都知只要係咁燒味
肯定會出事

福

宗師真係笑撚死人

原本個賽期係領隊話事嘅

福仔做咩撚？

史咁樣都唔識入就鮮啦屌

三中堅嘛
其實試佢都ok 但明明有個正宗中堅都唔試 仲要隔離blind都唔係中堅好材料

話時話 where is 聞西

國際賽傷隊隊都有啦on9
依家講緊明知傷撚晒d人
之前嬴住兩三粒都唔肯換新仔出黎試腳
依家無晒人用咪抵撚你死囉
契仔

斬去邊

下場大米，卡膠，盲三中堅有冇得諗

好悶

傷

Injury

一次傷晒四個中堅
季初完全估唔到

上場傷左

冇人用 唔信T仔既話

無諗過5個中堅都唔夠用1季

摩

試咩丫
v92 咪試黑囝失左好多分lo

其實估到b仔會傷 打咁多場冇得抖

羊頂住

摩連奴仲笑得出

轉3中堅，左羊右華
史摩寧哩鋪真係勁，間接攪到中堅荒

福仔解圍

成隊無高佬

摩佬熱身

其實係玻璃唔關出得多事，4個中堅傷哂唔通場場我地出4中堅？

想問我曼仲有冇中堅

下季買番米高堅尼啦

平時都唔係出好多, 宗師同屎波寧呢兩件咁樣傷真係鳩
唔怪得摩佬屌

摩佬 ： 我準備好落場

搵次出新仔比曼迷屌黎睇下？
你唔會搵到 根本就冇出過

膠 點解唔將卡神退一格
將華推上一格 大米打右閘

依家場場波都平安鐘

佢 ready 吖嘛, 梗係開心

妹妹幾時好翻出來打中堅？

對面禁制

下場普巴出得?

carrick 打中堅lo, 又唔係未試過

朗尼打中堅算喇

全隊退後一格打

真係一隊40個都分分鐘唔夠人用

快手俾多球啦

又放走小豬 舒拉
依家冇人用真係抵鳩死

少爺兵

其實佢地後生真係場場出都得，係佢地玻璃人

見到都覺得危危乎 大米

黑仔就算啦

兩件真係要賣一件走

咩叫打咁多場冇得抖
果陣李雲迪咪又係咁打
仲老過依家果五件啦
最多都係輪換個伊雲斯

咪係囉 依家仲可唔可以FF下買人？

對中堅慢到
對面換件快野爆

大米打中堅 >卡神

傷咗

遲遲入唔到第2球, 睇黎又要平安鐘

真係抵死

頭先一撚早講左會咁調

有啲傻閪喺到屌我訓醒未

真係唔撚知邊個未訓醒

智障到咁就唔好學人講睇波啦

剩係記得有場又係傷撚曬d後衞俾portsmouth大炒

😂
我都唔明 幾時屌過新仔

抵啦 上年v92留班幻幻借既借 賣既賣

季中賣人真係on9

依家啲九十後

邊估到中路傷鳩曬

有高佬
不過無腦姐

講一句都唔撚得

呢兩個唔關事掛, 而家差CB個位

舒拉自己想走

無哂高佬, 大家有無d 掛住牙爆

師奶and bastian

邊估到史波會咁玩法

如同苦笑擠出的高興

冇

未住

點解人地想走呀on9

佢地自己要走 格硬留咪仲衰

人係度個陣佢都唔會用架啦

牙爆打中堅

我寧願無高佬 條中場線轉身快左

3分已輸

場場十二碼

曼狗簽咗以前阿狗d軍醫?

你都幾善忘

blacklist 出場果陣 老竇老母家姐細妹表妹阿婆姑媽姑姐每人平均俾呢度班高登仔 屌咗 15.7382 次

On9
中場3個位 5個人打都勉強啦
放走1個 4個人踢3個位
仲要一個36歲

曼聯成條防線都可以唔啱位
遲啲會唔會成班人咩位都打到

又用盲+卡膠打阿狗

其實泰利嗰d一季打50場都好閒，點解成日話唔輪換

又平安鐘到完場

希望大米踢好d啦
遲d可以大米b仔
推blind上去

季中傳買賓菲加中堅，但冇左件事

態度

根本就係d人玻璃

全盛李雲迪華閒閒地一季40場

好心俾新仔試下啦
咁搞真係傷哂全部正選都未完季

你老未廢Lin
帶住個波搵人撞

下場真係要T仔+盲

拜利做戲扮傷放煙幕姐
daddy

阿米拍住阿盲中堅 真係笑到停唔到口

留意到朗隊d 頭髮又稀疏番

真心，場場出盲佢都好少傷，係體格問題

根本一早deal好左今場踢60分鐘

見到而家條後防 就知90+ 會變1-1完場

無頭髮既朗隊

場場用死又幾條戰線 華陀都幫唔到

摩佬是原罪

反摩係唔需要理由架
jones屎波自爆又關摩事

代表狀態回升

4個都玻璃底

佢唔算新啦大佬
上季已經一隊緊

明明只係換中堅, 點解d 進攻都柒左咁多?

終於明點解個個領隊都出盲
因為佢真係好少傷其他人傷唒

斬入黎比路蘭迪頂斬死

少頭髮好波啲 好似係

LM 隊長下場踢中堅，然後為我曼英勇傷出

其實唔可以賣大米，佢未必係最出色，但好難搵到一個左右閘中堅都打得唔太差既後防

個球場比人落左降頭？

嗰陣淨係fa cup聯賽盃有得唞下

啱呀

曼熱血防守 頂到完場

大脾底肌肉

898

不嬲柒 好在對面都鳩下鳩下

再傷就盲+月巴打中堅啦屌

邊有柒左, 同上半場差唔多柒..

有冇頭髪都咁撚廢

講真 摩佬無輪換咩 經常中堅組合都有輪換 都可以咁多傷 仲唔係球員問題？

上兩年開始都多傷兵，唔知關唔關軍醫事啦

盧生

可以入多粒就好啦

如果傷埋hehe, 咁就成條龍骨傷晒

進攻都冇好過。。。

你肯出咪唔會想走囉
死都要出爆炸
舒拉每5場先有一場出黎踢5分鐘

咁揾人同佢鏟光啦 等佢回復番最佳狀態

佢唔算新冇野好講

多功能 後場左邊咩位都打到 佢又唔介意踢後備

上半場馬羊都有d 攻勢, 下半無埋

仲有廿分鐘點頂

人地又傷，係球場問題？

對邊冇人換架la

人地少爺兵

廢得過你娘親

宗師同屎波平時都成日傷架啦

係rojo同b仔叫打得多
另外個兩個根本自己問題

Montero 幾好波

其實摩佬都算肯輪換 華西mk恩嗰d
可能d新仔真係唔得呢 當然係可能佢要求高啦

岩岩好似拎左最佳球場草地

雖然表現唔係最好，又場場考牌，但都算係咁啦

出左踢得柒咪又係比你地屌
自己睇返季初佢有份出果陣踢成點啦

如果唔係成日傷 根本可以場場輪換

咁狼死呀

一換入就傷

雞湯快手入一粒

對面一岀黎又差啲傷兩件

場場都係架啦

Y.朗好波

你對比下lin同文沙出場紀錄先啦

痴撚線 想收我皮呀

中堅西

成日覺得佢好唔穩陣
衰過盲
可能諗起之前邊路放題畀人爆

咁應該係風水野

其實後防相對中走動少，根本唔使點輪換
用開夾慣正常都唔會亂郁對中堅組合
又要上黎跟各位戰術大師學野

人地david luis 艾斯派同卡希踢左成季都係得卡希傷左一次仔，好明顯我地玻璃或者訓練強度問題

咪以前oshit咁 好駛好用

羊爭D頭落地

你都on9
自己諗就當真
依家有冇出呀
你搵下屌舒拉既睇下
屌佢死出爆炸唔出舒拉小豬就多

史摩寧同鍾斯都好似唔係比賽中傷？

點解有卷膠布係地下？

Show Blocked User - 賭徒W

成日要人補位嗰下先陰公
拉走中堅

一入黎就咁癲，癡線
羊成個飛起左

肥西自己禁區頂晒 係人地禁區就海獅

羊

打埋龍

馬田奧神 跌左

兩個都係練波傷

對面家下打少個？

頭先換入黎個傻佬用黎駁pad

中堅安

無 換左馬田奧神出黎

鍾斯今次傷係比史摩寧訓練果陣踢傷

踢少個歐洲賽都爭緊D啦

無

仲有15分鐘, 點捱

下場踢中堅啦

史摩寧踩傷jones架

rojo同b 仔打得多
個原因咪又係另外兩個傷左

不如簽個free agent中堅頂住先

中堅

換多個新仔中堅出黎打防守ok?

今個月出多半工俾 阿米啦, 中堅都打埋

師奶無論靈活性同搶閘一定好過爆
反擊一定比爆好
有睇開今季既爆 就知佢今季好多波都頂唔到

好似迪亞比咁 練波踢傷rvp

然後自己斷腳

華西

自己唔入對.......

國家隊

hehe 直線, 華西射

No way, 踢得差會被人屌

好驚

華西起腳射波

老婆 , 出牛魔王出嚟睇耶穌呀

上半季呢

福呢球追追下唔追埋 咁樣輸左真係屌爆佢

華西ban爆你膝頭

好驚卡傷 35歲上場已經打足90分鐘

整傷人 自己傷埋

佢岀親都踢得唔好呢不過

史摩寧真係屌佢老尾 踢傷Jones 再自己傷

冇得註冊

bam爆你膝頭

一出黎踢羊就收咧埋

華西好靚仔

agger
留做輪換根本好使好用

卡膠呢幾個星期唔使屌西

場場打足 攰死佢

條友自己戇鳩, 咁撚樣殺埋去

仲要係代表英格蘭

其實摩佬鍾意爆炸，無計
正如摩佬試過用卡膠一星期踢3場
都唔願意出小豬一樣

雀屎BUFF彈傷

爆好好咩？d出場時間完全唔同喎

同時定點

禁區頂罰球，危險位

有幾下驚羊食牌

朗隊...

平安鐘呀呢d位

而家又靈活性同搶閘好

未走果陣 又話 學下現位攞波先

又輸罰球，仲要呢個位

月巴係咪on9

隔左幾日

肥仔

劇本

DLLM 抬走

炒

等死

準備1-1

呢個位比施格臣射

而家輸根本追唔返

不安

1-1 ready

呢幾場算係咁

利：唔撚明爆點解成日有得岀

依個位比斯格神射 入左8成

平安鐘都爛

ddg又係時候表演下

笑左

唉

fuck

施格臣堅勁

唉屌

唔郁

做乜跑返出黎

隊長屌你

失波下場去打中堅

乜撚野呀頭先

屌你老母

Fuck

多謝肥西

做麥撚野呀 屌

做咩撚野?

月巴on99

仲咩走開呀
fifa玩法

HEHE做乜鳩

迷西又輸

死肥西

靚波嚟

de gea完全無反應

今季正式收皮

On9

屌你老母on9月巴 返屋企食屎啦

企個位咪護到空門囉

哈，仆街了

射得靚

有都救唔到啦

包越

死角

走啦肥野

好撚靚 做咩hehe走翻出黎呢

死角想佢點

彈出彈入

1:1

射得靚 冇計

專心歐霸啦，之後個啲輸晒佢啦

一早應該搵肥西啦

ddg叫佢出返去

靚到咁 點救

幫人助攻完就走 我屌

而家先換走肥西

月巴真係爭唔落

係

月巴

踢FIFA 唔搵人守近柱rip

屌，hehe行落去
人地咪可以即時推返d人上去囉

邊個叫hehe 出黎？

入mk

Hehe出番黎做咩

佢斬俾個前鋒咪死

獎門人

又換個易傷MK既上黎

即刻換左朗隊

Hehe ？
好似畀個target人咁

係Degea 叫hehe出返去

ddg !叫佢走

走啦肥西

屌 仆街ddg叫hehe走

肥西

傷晒中堅專心條毛咩

hehe唔出黎既包哂越位 人地一斬就空哂

兩米 高應該頂得番個波出嚟

diu la sing

On lun 99

想守架 但如果開比個前鋒咪pk

又要和 屌

玩Fifa咩

準備又請獎門人出場

依個波真係冇得救 靚到痴線

和埋真係唔晒爭4

主場又和摩狗快撚d躝

唔出番去咪包越位囉戰術大師

即刻換朗隊，屌
ddg 完全無反應

屌曼聯真係

傷兩個 失兩分 依場傷撚到

叫靴出返黎係包左上面越位
斬比條友就空哂任頂

依家死球 唔係角球斬個下無越位呀

成班唔識包越????

點解要屌冬甩....

咁靚點有反應

Llorente 又走佐入黎

死肥仔

月巴智鳩障

唉 成也肥西 敗也肥西

靚到咁

踢得咁差 和抵啦

唔關hehe事喇

hehe 知道施格臣食糊位所以先走埋去

屌都屌月巴 無啦啦果個位犯規

呢球on99

唔撚係以為hehe企係個度就可以頂走個波下話

朗尼好波

搞咁撚多野

Super!!!

咁都有得屌？
爭波頂姐大佬

呢球輸得好柒

你唔見落蘭迪走左落去咩 唔走返出黎咪傳比佢

1比1聯

廢lin

反正球12碼黑返黎 贏都唔光彩

放棄前四啦
傷咁撚多人仲要對妓熱
摩佬咪撚再硬頸

肥西呢啲垃圾仲岀 屌你老母

屌你廢Lin

分又冇埋又傷埋

企左都都頂唔到啦

射球唔係佢爭返黎既12m都叫成

Lin

HEHE比D信心自己屌番DDG就冇事

係, 遠柱條友空哂

冇中堅打切爾達 兩線崩潰

成班戰術大師係咁嘈鳩 hehe做乜走番出去

屌你老母 傳麥7呀

廢撚到lin

有一分就偷笑
最撚慘係傷兩件

成乜鳩 得球十二碼

冇普巴呢兩場成隊波都係鳩踢

我屌你老母廢lin

有人護空門真係任人比直線姐
點估到咁靚姐

hehe用手跳埋應該先擋到球波
靚到

有無ace link呀

屌不要再說了

我覺得呢球係誤判嚟

算吧啦 次次入一球就死守 但次次都比人和
咁多次教訓都唔知醒 唉 垃圾教練

hehe係知佢想射邊 真心想幫既
只係迪迪仔要佢走姐
月巴又真係小小幫唔落

又真係射得咁靚果下好野

依場贏 前4有曬主動權 寧願棄歐霸
依場和 專注歐霸好過

和啦咁廢 淨係識打強隊

辣殺肥西

史雲斯有得踢都唔踢? 鬼叫對波咁on9

依度係咁架啦
唔理三七二十一屌左先

馬仔擋月巴個球

其實hehe企岩位都唔見得會救到

Lin真係廢撚到

戰術問題
衰太過專業

仲要成場打到鳩屎咁邊撚到成

Lin個傳 想射撚爆人個頭？

唔擋個球咪無事

摩佬條撚樣幾時死

和聯

Ddg冇心踢就走啦

和波聯

Hehe怕包越位先出返黎 就算點呢個波咁靚
你地要屌屌朗尼 喺呢個咁危險位做埋啲on9 challenge
屌你老母隊長? 經驗? 火?
返去含撚啦

又出得幾好

傻左?識打強隊咩

對面即刻可以泊大巴

咁福仔果球都唔應該係12碼
冇得咁講 曼係踢得差啦今場

關佢咩事

收錢

想再反先已太遲鳥

真係輸肥西

羊一招

絕殺梳b一世冇女!!!

個人建議利快手贏多幾場斷左我地希望

之前果兩場乜鳩黎？輸哂就專心歐霸啦

G持

成班以為ddg想走 一有野睇唔順眼就屌咗先 on99

絕殺唔準再叫春！！！

摩佬快撚D走啦

hehe 182cm 有意思咩怪佢

肥西快撚D走啦

唔該 再屌lin

咪係 點救呀又近又咁角

曼聯真係算黑仔 d波咁都入到

差D輸鳩埋

主場今年咁廢係咁和 我有信心作客贏哂阿熱

8場1-1

個波飛死角 dennis rodman 都擇唔撚到落嚟啦

黑哨都嬴唔到就執左佢

曼9

而家和咗啲人又唔係會唔抽你

其實今場邊有縮到

英超科隆

攻擊力咁弱 下季仲用依d人

又要搵獎門人出黎

耶辛都失啦呢球

無可否認無普巴真係差好遠

其實hehe企嗰個位係頂得番出黎 洛蘭迪咪求其搵條友頂番住咪得

施格臣罰球不嬲超勁
On9先會咁犯規比人射

mk入黎踢幾腳都咁廢

咪咁勝利球迷啦
月巴有火係事實
hehe企位阻住迪迪仔都係事實
如果屌不如支持好過啦

無縮，擺明實力問題

搏歐霸算啦，陣間兩條戰線都仆街摩佬真係走得

Top corner wo 都係5050啫

摩佬真係原罪

好大機會...

普巴傷幾耐

邊仲入波聽日即刻去印佢下季波衫

???

Hehe 都頂唔緊了

放心 週中就俾切爾達大炒 即時斷希望

下場出得好似係

好似幾年前Carrick咁
上場個個都話佢廢
冇左佢先知有咩作用

又打和

歐霸都成問題

呢場失分 全力歐霸算啦

最多馬後炮話hehe企呢個位會令對面斬波

傷撚左半隊主力
仲搏兩線就真係痴q左線

想問lin仔成場做過咩?

咁近位置 你會唔會咁搏？
如果人地入多個呢 唔好唔記得你有五個人排緊人牆
龍門呢 應該專心守定準備出去打？

你真係好撚on9

繼續不敗

馬後炮真係講乜都得

下年叫番v92黎教波

比返小小質啦佢教波你睇波唔洗死既

好搏

月巴同福仔做乜野係到

馬仔自救睇呢場啦 我覺得今場真係要靠馬仔

都唔知和唔和到

六分鐘補時

唉絕殺啦福頭

一陣一分都無撚埋

有兩米高應該頂到個波出嚟

場場都要

屌..

叫連登仔教波啦
一人一句控制球員

一招

呢鋪睇黎都係又冇前4又冇歐霸

屌想訓覺

C9同小豬應該偷笑緊

幾耐未見過

彎得靚 大力左

Adidas Sponsor凍過水

乜撚野叫頂唔緊

=.=

比臭鳩利笑多季

主場黑哨都打唔嬴雞湯
仲想係兩回合到嬴到切爾達?
死獌狗係咪和到朦撚左呀?

其實對面有個罰球射手
呢樣野應該要講定點做先

和啦 進攻咁鳩

不了 至少今年知踢緊咩
v92輸緊都打控球

福呢兩場都好差

6分鐘啊？

踢到咁歐霸其他 3 隊都輕鬆炒我地

補六分鐘隨時輸埋

唉笑撚死人咩

就係要唔輸罰球 呢球100%係輸朗隊

點解lin 仲會係場上

好彩

差

差啲輸埋

鹿B

哇屌你差啲輸埋

差啲輸撚埋

平安鐘

兩場都和贏作客入球咪出線

好彩對面個9號咁垃圾,唔係輸左十世

唔想變米蘭咁沉

嚇撚死

untill we score

唔mark llorente咪咁囉

走lu

做乜

9up 可能原本係拜仔企柱，碌梳跟人

球十二碼邊個攞翻黎嘎

屌mk

返去打fifa

講真,LIN今場已經唔差囉,咪盲反好冇

我曼會唔會得十一個人踢埋之後嘅賽事

哇屌嚇一嚇

補30分鐘都攻唔入啦
應該叫until they score

mk呢期真係麻麻

until we score

我講雞湯

你話我知HEHE點阻住DDG 籃球咁人盯人?

不過呢球llo 自己都矛人
但上一球照守柱會仆街

until we lose

成個場得hehe 同mk 前面3個等撚夠波未

我屌你老母卡神仲打慢板 打你老母咩

其實啲幻幻都有打過一隊 用得著

馬

洛蘭迪敗家

屌 又係福仔開
有無人知咩事

無力啦

福仔收皮啦您咪撚再斬啦

Blind 仲前過卡

啱呀 以後禁區頂罰球搵幾條友塞死個龍咪得囉

馬仔擋左朗隊個波

成場隱形叫唔差

好耐冇睇我曼

完全冇爭前四既感覺

個場真係比人落撚左降呀

成隊都無力了

起碼肯走

好耐冇見
近期睇多？

唔知你識唔識睇波啦咁

hehe傷埋

拉一招

唔關個場事 係個on9主帥場場想守和1:0姐

屌未打完 畀blind後場岀下波好過

咁對面都冇要護級嘅覺悟

講緊係咁傷

睇得出佢哋攰到仆街

但都追和到呢隊垃圾波

Hehe差啲傷埋

冇乜爭勝心

近期冇乜時間睇
而家得閒睇返

呢句真

係時候放棄聯賽

攬炒囉

唔好玩啦 作為龍門 一定唔想有人守柱
d人入哂黎隨時可以起腳龍門點守
寧願專心守球罰球

廢lin斷左幾多球？

對面手球喎

Lin 真係笑撚死
9成功勢係左路 右路既都華西 lin 仲叫打得唔錯

lin 除左做跑狗真係無乜大作為

今獲真係屌肥

Hehe 笑左

=0=

blind

屌你老母lin啲控傳廢撚到

25連勝

咪撚出卡神啦on9

？

下場出返mata收肥西同lin皮唔該

呢到幾多人係淨睇波冇踢 係咪覺得4日打足180仲可以快

廢lin其實有乜用

如果和波當贏既話

玩撚猿

25場不敗

７過利物浦

仲有人覺得普巴冇作用？

on9記錄

最後三分鐘個波喺後面由左傳右又再傳返左邊

成場唔知做過咩 真係廢物黎

多撚謝晒馬仔幫手守龍

不敗有撚用咩場場斬和

垃圾足球

又和一場，但傷2件，好蝕

前面無人識頂波燒味都玩唔到

又super -.-

贏唔到又傷晒d 人

食屎啦成隊

就咁講25場不敗都型既

唔講幾多場和既話

被省都要屌

球罰球真係靚無計

攻都唔撚識攻，切爾達個關你都過唔到啦

13 win
12 draw
25 unbeaten

似第6完

月巴會唔會係最佳，幾碼炒粉再助攻雞湯

係時候返房打fifa

幫手控走d波

Lin真係庸到冇得再庸

摩佬 明明 可以早d换 mk出來攻
下下縮後比人去狂攻

體力真係好大問題 福後生就爆到 但成隊感覺上好攰

其實我地都係差猁1分姐

坐這山望那山

一隻翼冇突破冇傳中唔撚識傳控仲可以有人撐

成季除左斬比廢老冇進攻套路
世界級教練係掂既

仲有兩場熱痢

打和

熱妓

俾你過都過唔到
仲要對車熱

和到完季

主場幾耐都贏過
作客踢得仲好

唔好話2線，而家求其打一邊線都唔夠打

車您老

成場淨係識9跑
成日揚手要波 到真係比佢嗰陣又唔會意
On99

打阿熱呢到都失晒D分啦
而家一件中堅都冇呀係

成撚日人地交完佢先郁
廢閪黎

記錯

如何一陣阿記贏就仆街

剩低4場出青年軍算啦

球12碼邊個傳出黎？
呢場馬仔做過啲乜野？

見到人地啲正選中堅好妒忌

今季劇本。有機會上前四就柒

原來就係你用左我鷹個名

馬仔咪傳俾你射囉 左腳撻q
你條垃圾

月巴係果個位輸罰球真係好撚on9

有氣有力果啲後生仔就擺bench
攰到跑唔旭咁滯既就死都要繼續用 結果傷埋
件朗尼又係出黎搞笑

交完佢先郁？單刀嗰球你食左？

講緊外圍小組呀屌你

馬仔擋空門tim

真心輸月巴，12m就黑左比您，您又要撞跌人

輸左即刻發爛"渣"
可以出罪犯list

英人真係笑到我仆街，唔識控波既lin頭、投訴火爆怒漢月巴，笑撚死人咩屌你老母

老老實實福仔做乜鳩
初出道個陣同隊友啲配合好撚到仆街
依家下下要求隊友放個波俾佢 打正箭又成日走出邊線帶波
原本邊路已經有人 走左出黎 隊友冇左中間目標 又撞撚曬位
我見到佢係好努力 但係衰啲講句 有撚用？亂鳩咁向前跑真係冇撚用 一來難拎波 二來拎到波 隊友都跟本未支援到 我知你偶像係c朗 但係老實講 你唔洗做第二個c朗
唉